有冇人已經 keep cash 保平安，等到11月美國大選後再入市？

SQQQ
UVIX
價投